\documentclass[manual-fr.tex]{subfiles}
\begin{document}

\begin{itemize}
    \item[] \textbf{description}
        \begin{itemize}
            \item[] Permet de rajouter des informations à un fichier vectorisé. Les informations rajoutées sont déclarées dans
                un fichier de configuration xml. Il est possible d'ajouter deux types d'informations. Premièrement des informations endogènes,
                que l'on peut déduire à partir des informations déjà présentes. Deuxièmement des informations exogènes, c'est-à-dire
                des informations issues de dictionnaires.
        \end{itemize}
    \item[] \textbf{arguments}
        \begin{itemize}
            \item[] infile : fichier
                \begin{itemize}
                    \item[] le fichier d'entrée, format vectorisé.
                \end{itemize}
            \item[] infofile : fichier
                \begin{itemize}
                    \item[] fichier pour ajouter des informations, format xml.
                \end{itemize}
            \item[] outfile : fichier, format vectorisé.
                \begin{itemize}
                    \item[] le fichier de sortie
                \end{itemize}
        \end{itemize}
    \item[] \textbf{options}
        \begin{itemize}
            \item[] --help ou -h : switch
                \begin{itemize}
                    \item[] affiche l'aide
                \end{itemize}
            \item[] --input-encoding : string
                \begin{itemize}
                    \item[] définit l'encodage du fichier d'entrée. Prioritaire sur la valeur de --encoding (défaut : --encoding).
                \end{itemize}
            \item[] --output-encoding : string
                \begin{itemize}
                    \item[] définit l'encodage du fichier de sortie. Prioritaire sur la valeur de --encoding (défaut : --encoding).
                \end{itemize}
            \item[] --encoding : string
                \begin{itemize}
                    \item[] définit l'encodage du fichier d'entrée et de sortie. Si un encodage est fourni pour un fichier,
                        cette valeur est surchargée (défaut : UTF-8).
                \end{itemize}
            \item[] --log ou -l : string
                \begin{itemize}
                    \item[] définit le niveau de log : info, warn ou critical (défaut : critical).
                \end{itemize}
            \item[] --log-file : fichier
                \begin{itemize}
                    \item[] le fichier où écrire le log (défaut : sortie terminal).
                \end{itemize}
        \end{itemize}
\end{itemize}

\end{document}