\documentclass[manual-fr.tex]{subfiles}
\begin{document}

\begin{itemize}
    \item[] \textbf{description}
        \begin{itemize}
            \item[] Annote selon l'annotateur donné en argument.
        \end{itemize}
    \item[] \textbf{arguments}
        \begin{itemize}
            \item[] infile
                \begin{itemize}
                    \item[] le fichier d'entrée.
                \end{itemize}
            \item[] outfile
                \begin{itemize}
                    \item[] le fichier de sortie.
                \end{itemize}
            \item[] annotator
                \begin{itemize}
                    \item[] le nom de l'annotateur.
                \end{itemize}
            \item[] location
                \begin{itemize}
                    \item[] le lieu où les informations relatives au système d'annotation se trouvent (modèle, dossier contenant des lexiques, etc).
                \end{itemize}
            \item[] token\_field
                \begin{itemize}
                    \item[] le nom de la colonne où l'information des tokens se trouve (pas systématiquement utile)
                \end{itemize}
            \item[] field
                \begin{itemize}
                    \item[] Le nom de la colonne de sortie
                \end{itemize}
        \end{itemize}
    \item[] \textbf{options}
        \begin{itemize}
            \item[] --help ou -h : switch
                \begin{itemize}
                    \item[] affiche l'aide
                \end{itemize}
            \item[] --input-encoding : string
                \begin{itemize}
                    \item[] définit l'encodage du fichier d'entrée. Prioritaire sur la valeur de --encoding (défaut : --encoding).
                \end{itemize}
            \item[] --output-encoding : string
                \begin{itemize}
                    \item[] définit l'encodage du fichier de sortie. Prioritaire sur la valeur de --encoding (défaut : --encoding).
                \end{itemize}
            \item[] --encoding : string
                \begin{itemize}
                    \item[] définit l'encodage du fichier d'entrée et de sortie. Si un encodage est fourni pour un fichier,
                        cette valeur est surchargée (défaut : UTF-8).
                \end{itemize}
            \item[] --log ou -l : string
                \begin{itemize}
                    \item[] définit le niveau de log : info, warn ou critical (défaut : critical).
                \end{itemize}
            \item[] --log-file : fichier
                \begin{itemize}
                    \item[] le fichier où écrire le log (défaut : sortie terminal).
                \end{itemize}
        \end{itemize}
\end{itemize}

\end{document}